幾時可以死

所有人都憎我 離我而去

睇你想幾時死

心好痛 但面對啲無可挽回既野
又可以點

想睇

跟我去行山，包你唔諗無謂野

行邊

斷背山

好撚辛苦
幾時可以忘記

四個月了，我都未忘記你

我唔想 我想即刻忘記
唔想單方面咁on9

請支持爭取安樂死

好

其實我都depression...

我都係

點解一次又一次俾人拋棄。。

點解自己咁仁慈

接受

過程好辛苦。。

我都好想死

但怕痛。。
一睡不起就好

一日唔死都仲有機會，死咗就冇。